poly班跳舞撚幾時收皮

成日走黎跳舞，播歌播到勁大聲，阻住曬條路，如果有人日日係你學校轟歌阻住條路你會有咩感覺，要跳舞好心去book場啦，唔好話book唔到，有心一定掂，樓下體育館仲難book 啦，未又係book 到啦

好似係都要跳畀人睇咁

恆生Atm果班成撚日除衫跳
又唔知自己d身形柒

又唔係跳得勁

阻撚住去Training

最撚on9係中學生著住校服都走黎

係樓梯口拉筋個條仆街真係屌佢老母
晚晚以為自己好撚型咁封住條樓梯
見親都打去fmo

大把中學生黎啦，嗰啲舞團去練舞

打去都冇用

有啲中學生係poly打跆拳 理論上係理大精英運動員黎 同埋港隊都會係poly練

班跳舞撚點睇都唔係精英啦

跳舞就唔知喇 但次次走個陣都仲係度跳 好撚嘈

班on9阻撚住條路

係VA果班？

成班mk以為自己好型 阻撚住哂 又唔撚係型

係

Fing fing 下咁小兒麻痺

等睇VA跳舞向左走向右走上水

希佢地快d走

依個真
成日有好幾班跳到d動作好似抽筋咁
Btw聽講話係 顏卓玲 果套跳舞野之後先引左一大班人黎poly跳舞，阿豬阿狗都黎霸地頭

我係ig見到佢地po相純粹打卡，食野

女既話OK既
仔既話死埋一二邊啦屌
阻撚住哂

班仔除哂衫到尾班車可以咩都冇做過

女嗰d肥系真係

成舊排骨咁

你好大隻？

出現了

次次想去褔記買野都要先經受班仆街嘅噪音轟炸

對唔住，我唔應該大隻過班偽韓排骨仔

噪音轟炸同阻路，唔明白點解要我地受佢地氣，佢地又唔係讀poly，免費拎人地資源仲可以咁厚顏無恥，收斂d都仲可接受，一開頭6-7個人小小地都算，屌你老母廿幾三十人係度轟，會唔會過份左小小

個撚字真係好難打咩

夜晚仲撚誇張
邵館同va
啲人對住玻璃門得嗰少少影都照跳
哩道一堆嗰道一堆
又嘈又霸住曬啲地方
你唔撚好去商場跳吖屌

難聽啲講 同賓妹星期六日霸地盤無分別

痴撚線 行過個陣班mk仲會懶型咁望住你

人肉filter
你老母死全家

仲有對住商務跳嗰班
屌你嗰塊唔撚係單面玻璃黎架
我想入面搵書你喺我側邊fing下fing下想點啊

行過班友又唔識縮，好似我哋阻住佢
明明我哋先係學生

反客為主，厚顏無恥

賓妹都好d，佢哋去撚曬d天橋底坐，阻唔撚到我，但班跳舞撚一至日都阻撚住，仲要坐正中間

嗰5個負評一定係d跳舞撚

試過夜晚考試照跳 跟住比人屌走

應該唔會收皮 十年前都已經跳緊

我讀緊時，已經係文化
有時會跳到點幾兩點……

都唔知乜嘢文化黎，同非洲女人死老公要比個愛滋佬扑有咩分別，都係壞文化

抵比人屌，如果我係學校d高層，日日都落黎屌你地

去pqrt podium .啲位跳啦好心，人都少啲

人地要練習厚面皮

跳舞撚

有時有班女幾正架 18歲都唔知有無

所以香港咪冇乜文化

你地收皮啦香港人，其他地方國家都係係大學跳架啦，你出世會唔會係識行識走唔洗練啊？呢個社會係咁多元化唔滿意讀完書就番屋企打飛機J女神唔好上黎扮英雄

個問題係佢地有時阻到人行喎

一切都係土地問題

跆拳巴打相認

懶型以為好多女望
其實個個都只係笑你地on9

吹牙我係鐘意跳牙

見堆中學妹妹係度扭都幾正

過主啦 屌你老母
#166827

唔止poly, city 都好多 但唔會太阻人 因為嗰個位人流唔高

話玩咁大 你fm定莊員黎架

唔係學生嚟跳舞？

俾啲大學生食嘅啫

原來唔係學生黎架

咁多年都係咁 你唔係第一個講

女就ok

唔係學生都嚟跳？ 比班大媽知道入埋去跳咪死得？

諗起有條片有幾條女扮泡菜組合但剩係扭下扭下

跳就正，扭就咪搞

其實佢大唔大隻都唔會影響到你係排骨既事實

咁你下次行過記得記得屌兩咀先好走
利申：長期係poly跳舞

圖呢

人地放低一蚊挑機

Fm第一日見到果陣笑到pk

靚就話姐
有D豬扒都要學人跳

佢有能力既咪挑咯
其實如果覺得嘈既可以叫我地細聲少少
阻街既我地本身係會讓途人過左先繼續練野
唔需要龜係呢度屌屌聲
又話壞文化又呢樣個樣
樓豬記住下次行過屌兩句先好走

都係一種特色
唔好跳出VA咪算

有時候好想知你地跳緊咩 又唔似Kpop 又唔似breakdance 其實係咩嚟
好奇一問 嘈呢啲嘢我行過就算 捱個幾秒都冇咩嘢

其實只係香港唔夠位練
商場跳會比人趕
book場既話都好full
公園多數都硬地跳唔到

利申 有跳breaking既poly學生

支持樓主下次路過屌兩咀 唔好齋做鍵盤戰士
利申：poly學生+有份用

自己行轉咪知囉
明知柒都要影？
定係你就係果班人？

邊到有想見識下

我一直都以為果班係danso既人黎
屌街外人黎架？

屌咁趕得啦

ok 你叫

有讓?你地係有讓就唔會咁多人屌啦
晚晚封鳩條樓梯借人地方練野仲可以聲大大

睇黎要叫fmo將你地跳舞d地方放埋入amenities
以後要book場先俾跳，仲要俾錢

我唔知你睇左邊班人跳
但大部份係恆生附近跳個班都係bboy黎

次撚次夜晚行過7仔要用條樓梯都係要學生避鳩你地樓梯個幾條友
仲講到自己有讓好有禮貌咁
咁撚厚顏無恥真係比個讚你地班bboy

所以下次記得過黎屌兩句先好走

可能我見識少
我之前去台北呢, 啲囡囡好多都喺中正紀念堂啲暗角位度跳架啫
反而喺台大就冇人跳舞嘅
唔知你對 "其他地方國家" 係乜嘢定義嘞
定係你覺得喺馬路中心/最多人經過嘅地方跳係合理?

同意

其實真係幾阻街同滋擾, 無位練應該同學校去爭取 唔係阻左公眾地方既位置.. 就算你有禮貌都係咁話. 何況唔係佔好少位置, 係每日唔同地方都有人.

邵館canteen同入口位個度 雕像個邊 你地有兩班人跳嘛 兩邊大家識嘅?

成日係度話下次記得屌2句
係咪on9架你?係細路仔同mk先係度話2句就隻揪屌屌聲咁，成熟啲啦，阻到人就係阻到人，你夠膽講唔係?

其實台灣仲有好多地方都有人跳架
唔同既係係香港火車站或者商場會俾人趕
所以我地都會俾人過左先再練野
Peace✌🏻

班撚屌一睇就知唔係Poly架啦

個個既樣都生到智障咁

男既真係個個都岩岩慚慚 個樣睇落都有D問題咁

女既唔洗講

件件都腐女 毒到飛天

跳舞都算 當係文化

但有啲狗公到死
有女行過去禁錢喺度woo woo聲
btw想講好耐
你地好撚臭汗味

點知你班mk囝會唔會打柒我

咁串咀
搵日就call fmo捉走你地

禾京京

自己咩質素自己知

台大無人跳舞
講出黎唔好話自己係come form Hong Kong

痴撚線
唔係果度學生仲大大聲叫人埋黎屌
根本俾你跳係人情 唔俾係道理
仲有咪撚成日攞文化黎大人啦
你咁有文化去人屋企樓下跳啦

從來冇話過要隻揪
只係叫佢地下次行過既時候記得話兩句
或者表達佢地自己既睇法
唔好龜係個論壇到屌屌聲
係香港地搞文化邊到都阻到人架啦
呢個係香港既無奈

俾面你唔當面屌柒你就係龜

龜係形容行為唔係形容佢本人
完

香港冇位比你跳舞，咁香港夾band d人都係冇地方啦，咁按你地班人嘅理論，咁係咪可以周街搵個地方夾啊，全香港咁撚多體育館有舞蹈室book 你地唔book ，你班仆街就硬係要阻撚住曬

好驚啊

依個真

下下都要直接衝突 野蠻人咩
唔同你當面講就係龜 典型臭飛心態

屌你地有用嘅話就唔會咁多人有意見啦

黎poly搵我地
我地再慢慢同你解釋✌🏻

連登仔加油

唔係鼓勵直接衝突
係主動表達意見
係個論壇到屌對成件事有咩用？

班撚屌日鳩日係va 阻住曬
唔係有d dance soc 肉便器神早比人屌左好耐

咁我唔明係呢到向你表達左意見同直接係你面前表達意見有咩分別

點解係呢到解釋唔到
係唔識用文字定點樣？

見一次call一次fmo

🤔🤔呢度表達意見好多係poly跳既會唔知
但你地會一直屌落去
直接講既我地可以即時減低音量避免嘈親人
起碼對成件事係有幫助啲
明白？

完全支持，我地call得越多佢地就快d收皮

人地想一大班人圍住你同你慢慢解釋
點解？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

等我call FMO屌撚走你班社會垃圾
尤其是cosplay嗰堆
個個生到一忽忽咁冇個正常

Do you know what is Self-discipline

用人地方仲要聲大夾惡
咪睇下搞大件事之後邊個冇得用

要解釋唔係三言兩語可以講曬

成個社會都油頭毒撚廢青上連登就最正常，垃圾

有咩難處啊

霸人地方阻到人仲可以咁惡屌番人
有乜慢慢同fmo解釋

即係佢哋唔係poly dan soc但專登入去poly跳舞 ?

霸鳩人地個va 跳舞特別香？跳出黎嘅舞特別靚？

係，中學生又有

即係偽韓排骨叫社會棟樑

班無所事事嘅mk知唔知醜 入人地大學跳舞 學下啲大學生啦入到大學咪可以名正言順玩dance soc囉

成班垃圾跳開心舞

天真定on9
解決方法係
叫你走呀
降低音量
Highlight埋俾你睇啦

唔通大隻無腦好似你咁先叫社會棟樑369？

用人地方仲咁大口氣
如果真係會讓既點會咁多人開口屌
仲要講到自己比全世界逼害咁

另外喺連登講完你地可能會唔知嘈到人阻到人
但既然閣下都知道左個問題喺邊
麻煩你去提一提你班朋友
自己反省下

我通常中意企喺恆生玻璃面口食撈面

同佢地講都唔會理架啦
等fmo同佢地講好過啦

呢d咩反駁技巧黎？

算啦，講黎都冇用
當有一日香港冇曬人跳舞既時候
可能佢地會覺得咁樣會好啲

Poly快啲清理下呢啲低端人口垃圾mk
間學校已經夠迫

就算樓主係排骨，起碼有自知之明，唔會除比人睇
況且poly 好多gym 佬
我驚啲N展仔一拳可以打撚死你

逆權侵佔萬歲

直接同你講 死撚開 咪撚再嚟poly 唔撚想見到你地

點止廿幾三十
平均5隻一堆
半圓下最少5堆
福記對出兩層又5堆
少少地都50隻

Agger.
平時經過覺得你地滋擾
但成幾十個MK係度跳 正常人會唔會走埋去屌
屌完你地咪又繼續跳 有乜作用

呢個我試過
次次同女朋友去買野就會講
佢地又un 下un 下喇
忍唔撚住笑

無人話過跳舞唔好
但係你唔好霸人地公眾地方，影響到大學原有使用者，而又大大聲聲話番人轉頭
俾你用係人情，唔俾你用係道理
唔該唔好係到亂扣人帽子

香港有冇人跳舞對我冇影響我冇咩所謂，但va 有人跳舞阻到我同嘈到我到我就有所謂

係論壇表達唔到我地睇法?
經過話兩句有乜用 係咪講完你地會走先
除左撩交鬧 跟本無實際用途

不如你證明到相入面係我地依堆大學生再沖出黎柒啦

口頭講只會對在場嘅人有用
如果第二日又有第二班人咁我地係咪每日都提一次
放上網都係想多d人關注啫
路人點睇跳舞嗰班又點睇全部都可以係到睇到
對長遠有幫助喎
我唔明點解一定要當面講先叫“意見”

我係入面我都唔認啦，怕咩醜姐

咁多道理又唔即場屌，係要返屋企做鍵盤戰士
已經想像到樓主嬲爆爆又唔敢出聲個樣

屌完係咪會走先

日日都有人，我日日經過都要屌一次，咁我未好唔得閒

班中學雞kpop傻閪都係想係全poly最多人聚集嘅地方扭扭下
等人覺得佢好撚索
想人媾姐
閪痕出聲 哥哥們的大肉棒隨時ready

Campus Control Centre
Tel no. - 2766 7666 or ext. 7666 (24 hours)
Tel no. - 2766 7999 or ext. 7999 (For emergency)

好想拉晒啲女既入廁所屌

膠都費事派…

仲要屌完唔走，咁我屌黎有咩用，既然你班跳舞撚睇到就應該反思下啦，將心比心好嗎

有冇片

Poly平時仲有堆校外太極撚係度練
但人地識匿埋一邊 唔會阻住人 或者霸住晒地方仲大大聲 叫人唔滿意揾佢地隻揪

現場直擊比較震撼，手機不能盡錄，歡迎黎到poly u va 參觀

果d長者就真係阻唔到人啦
Va果班日撚日淨係開行個喇叭係到阻人

好賤

趕你哋=趕晒所有跳舞嘅人？
要幾自大覺講得出呢句嘢

支持個條屌兩聲既契弟搞大件事

Va 嗰班係開行曬喇叭坐曬係到開大食會，一坐就坐番三四個鐘，班長者基本上耍太極都係耍嗰一個鐘，仲要唔嘈

佢地自以為自己代表成個界別
係咪恆生玻璃唔夠清 你班大汗搭細汗除衫跳開心舞咋

影相拍片send俾學校投訴好過啦

你地趕走哂班cosplay ，咁咪無女𥄫囉

中學都有面入黎跳果d 寅心on9😂😂😂

唔知你讀左poly幾耐 但poly va有人跳舞已經係十年前既事
係poly va跳舞係一個文化 講緊係十年前到而家都仲係到
而家就係因為話阻到你就叫fmo趕走晒啲人 係抹殺左個文化
你fm一入黎都已經知不嬲夜晚有人跳舞嫁啦 你覺得嘈同阻大可以唔留係va 你咪讓下地方比人跳
樓主咁夜留係va請問做緊咩？點樣嘈到同阻到你？
人地上面學生會唔嘈？ 上莊既唔阻？ 要全世界就你？
利申：poly學生 + 會係va跳舞

放幅圖上黎表達到咩，你都係連登仔咋傻鳩

你覺得嘈同阻大可以唔留係va

何不食肉糜

認真你就輸左啦

你哋呢班人都算叫做跳舞？
你哋連業餘都不如

同旺角班大嬸比 poly輸撚哂啦

唔好講跳舞廢啦，淨係衣着都柒啦

支持一人一信去投訴班跳舞撚

女既可以留低

跳舞個班真係同係街邊d南亞人無分邊

你字都未識打喎清

你都無撚腦，你拎太極黎比？
跳舞唔播歌唔通你唱比我地聽啊？
你唔識跳舞唔怪你
不過無腦讀書然後屌鳩人
畢完業又成個傻閪咁日日屌屯公塞車大媽走水貨老闆又點打壓你，我唔想好似你咁個個靜音

相都無
奕上黎點相啦

可能難過打六隻字

你唔撚識死埋一邊既
班太極阿叔都有播歌 又唔見有人嘈
我唔識跳舞你又識咩 跳到好似小兒麻痹咁叫做識跳

入到U唔讀書 唔通好似你堆廢物咁日跳夜跳
然後Third hon畢業 將來乞食就屌學位無用
仲有香港唔支持體藝發展乜乜柒柒咩

咁喺人地鋪頭塊玻璃跳又點解釋
你真係覺得冇問題你不如試下喺街邊人地鋪頭門口對住塊玻璃跳睇下人地會點

當年好似係SU決定開放畀公眾使用

死埋一邊上高登咪剩係識打字屌
好彩你係生存係香港做奴隸乜鳩都唔識又厭世mode
如果唔係係其他國家搵太極同街舞個喇叭黎比真係比人笑啊小兒麻痺仔

其實...poly班垃圾幾時收皮

你話你讀U邊個知？
我係你啊Sir啊傻鳩

好過連登仔 人地做鍾意既野都要比地你屌
知唔知香港有個場跳舞幾難 你班撚屌日日打j同插人 人地外國周街跳啦 你去屌d黑人呀笨柒

利申 跳舞撚

唔鍾意 行入去禁熄個喇叭佢 屌尻佢地囉
又唔敢屌 就係識上連登做打手

係咪覺得自己跳舞同人唔同好威呢
然後標籤其他阻礙自己嘅人做社會嘅複製人從中搵到自豪感係咪覺得比人優越呢
我冇錯啊錯嘅係呢個世界
你廿歲啊呵

廢青先上連登

你咪唔好信囉 笑
街舞MK真係垃圾黎

又釣到隻垃圾MK

卜埸跳 冇人見到我跳到咁型 跳黎有乜意思

咁你地咪又係標籤緊d跳舞人

你咪又係上連登鬧啲”廢青”

跳舞MK講咁多都晒氣
一句講晒 你係公眾地方做緊啲滋擾既野呀
好似堆大媽舞咁 滋擾環境 附近使用者 同嘈音污染呀
駁唔到淨係識東拉西扯 係度揾體藝做藉口

利申 有跳舞唔似你係到屌老母

佢地可以仆街到成個2樓行得既位都block哂
我想兜路避開佢地都唔得

This is Hong Kong

有冇巴打組隊輪流call FMO搞大件事
搞到poly膠層落order清場就最好
睇好到時你班油頭cosplay毒撚仲係咪咁大聲

睇字都有陣MK 味

就係為左俾人睇到

其他人點講我控制唔到
但呢到有唔少留言都係直指問題所在
最起碼我講喺鋪頭玻璃跳舞嘅問題一直冇人解答
咁你哋有冇嘗試或者有一刻反省下點解會俾人一個咁嘅印象
其實成件事本身可以好簡單解決
只要以後自己注意返聲浪同留意會唔會阻到人你依然可以係va跳
公眾地方自律唔係咁難啫係咪

夜晚打飛機都係靠哂佢，你咪阻住大家

又有隻廢青 沖出黎7

有無Dancer出黎解釋下

唔當面屌上嚟講有柒用

冇人駁你
支持跳舞人士搞大佢出返啖氣

你都智撚障
依到比你慢慢打字表達你都做唔到？
文字表達唔到既話
見面睇你手語定口語呀？

d 跳舞mk仲話要慢慢解釋
我屌你老母啦

真係好撚柒，究竟呢類人仲有冇廉恥？

拎足球場黎做其他野果d又係，心諗唔係踢波就死返出去啦，仲賴死唔走話呢度公眾地方做乜都得

駁撚到咩佢地

你班仆街唔係學生霸人個場仲聲大夾惡話返人

柒得過你要開ac 上黎
呀新會員 個ac 有冇開左一星期

poly 係8大入面出晒名多mk 仲夠膽話人毒撚

明明自己理虧仲要屌人，仲要話文化，講到一定要比你地係度跳舞咁

本身個文化冇問題
但係你個文化影響到人就有問題

琴日經過va 差啲俾班跳舞撚踢死

旺角大媽舞表示:
我地跳左好幾年,文化黎
唔比我地跳就係打壓跳舞文化
可能你地以後想街邊無晒人跳舞你地先開心
阻到你地咪行第二條街囉

搵唔到位駁咪話你唔尊重文化體藝囉
有腦既一早自律左啦
唔係阻到人撚有人屌咩

倒立 風車完全唔洗睇周圍有冇人
跳舞文化黎架 我行我素

而家一街大學生
要搵個讀u 既有幾難呀
柒得過你呢種人型垃圾讀唔成書

毅進而家接受報名呀 快d 報啦垃圾

送俾你地 鍵盤戰士們

連登仔一向得把口 網上話人望住佢 現實就毒撚 望都唔敢望 香港冇文化就係咁解 唔識欣賞 只會踩 講就勁 話人廢不如自己試下 睇下有幾咁勁先
利伸：唔係跳舞撚

係咪要跑得快過隻馬先可以講馬呀 on9

蝗：你覺得香港太多蝗可以離開香港
高官：你覺得香港樓貴可以搬去深圳

比喻好撚到呢 一樣係有可能學到 一樣冇可能做到 香港心態跳舞就mk
利伸：見過毒撚樣跳舞 支持人跳舞 但唔好阻到人就好 練野之前睇下身邊有冇人

平時又唔見你地開口講？喺度做鍵盤戰士
你開到口我地實收聲㗎

舞者：你覺得嘈可以離開va
大媽：你覺得嘈可以離開西洋菜街

利申 我就係跳舞撚

每樣文化都有佢嘅好與壞
以前冇Kpop嘅時候係比較少人係poly跳舞
一星期先有兩三日多人跳啲
係近呢一兩年先開始多人跳
而且係日日都咁多人
令到好多嘈聲

呢個問題都好難一下就解決到
但如果你地真係覺得好嘈
其實過嚟講聲 我地都會較細聲啲
話晒都借人地方

同埋呢個地方其實都有好多勁嘅人同前輩係到跳
教下啲新人 交流下 了解下個文化
同出面比錢上堂又有啲唔同

睇嚟巴打係佔中藍絲

屌你老母做錯事仲仲咁大口氣

原來唔係danso係班垃圾mk黎

屌個班有幾多係poly學生
VA本身就係比學生活動用嘅大樓
又唔係自修室/圖書館隔黎
播下歌跳下舞搞到好似殺左係全家咁
真係大聲/阻到你
基本上去講兩句就會大家配合下
洗唔洗趕盡殺絕唔比人跳

再者大學本來就係公眾空間
係人都入得黎做自己野架啦
再講要管都係SU管
咁唔鍾意咪要求今屆SU政綱剷走跳舞文化
成班鍵盤戰士 上網搵野屌

好簡單
poly既人跳冇問題
街外人過主啦

我係跳舞人
我都唔鐘意聽到（你覺得....可以.....）

如果你地覺得嘈可以出聲叫我地較細聲啲
因為我地都係講道理嘅人

同埋香港街舞文化
除咗Poly就係city
全港得兩個咁嘅地方
如果真係要全部走晒嘅
咁樣真係對一個文化好咩？

呢啲文化就好似上莊咁
冇咗又唔得
但又有好多問題解決唔到
希望大家見諒

知唔知呢四隻字點解

一直都以為係danso
有時去7仔/去銀行唔讓路播到大大聲

上面條垃圾mk真係好撚智障
一味喺度話人地唔比佢地跳舞，係咁叫人過嚟屌兩咀
個問題係人地屌你唔係屌緊跳舞依個行為本身，係屌緊成班垃圾塞鳩住條路呀
根本成班柒頭就同旺角行人區班大媽一樣，霸佔公眾地方迫人欣賞佢地D劣質文化，仲要自我感覺良好
但事實根本就無人想睇你地扭屎忽花，咁鐘意扭咪自己book個場扭飽佢囉

其實mass dance咁樣做反而容易接受d
但衣家係你又霸個位跳佢又霸個位跳，呢度又播韓文歌，嗰度又播英文歌，撈埋一起=噪音
再者，我地可以點同你地講，逐個逐個行埋去同你地講：「唔該，你地d音樂可唔可以較細聲d，我地有d野傾緊」
一切都係因為你地唔自律唔識將心比心，一味用你地所謂嘅「文化」去合理化你地滋擾其他人嘅行為，咁認真同西洋菜街嘅大媽冇分別，完全唔會理會其他人感受

屌咁點解唔一開始就較細聲啲？係要有人屌先識做？唔覺咁樣係講道理。

講真嗰句你哋人多而且又唔識你哋怕萬一發生口角同衝突冇照應係好正常嘅事
但係你可以講道理我一定同你講
而唔係咩“唔鍾意咪走埋去熄鳩佢喇叭囉”
咁樣根本解決唔到問題
我贊成公共方間應該係用黎俾人進行多元活動
但有權利就有義務
使用者有責任自律規管自己行為避免影響其他空間使用者
而唔係人地話完先郁一步，係自我監察
所以舞可以照跳，但喺係唔影響人嘅情況

ok喎開始有人入黎講下理

用下腦再講野有無咁難
睇黎你係弱智

你唔好放大4隻字當睇哂
我想講嘅point係個棟建築物係冇班房
你話咩阻住你做功課開會傾project 根本就係吹水
1/F位置都係學生活動室
係走廊跳舞嘈到邊撚個
Podium level就七仔/銀行
證明到d人沖入黎屌嘈到人
我真係想知你係咩位置同做緊咩

唯一認同跳舞撚既觀點就係
上網講完佢地咪又照跳 無撚用

咁7仔Staff係咪義務晚晚比你地嘈先
上面莊房啲人 傾下計打下麻雀又要聽你地播歌?
舊Can果度大把人跳 人流少咁多 唔影響到人 你地又唔學下?

舞照跳，傻仔照哂時間屌

咁你有冇嘗試過同佢地講先？ 我好敢講你是但同一個跳舞既人講 佢都會同返佢跳舞啲人講較返細聲啲

但就唔該你唔好係到講到扮晒已經同嗰班有跳舞既人溝通左 但唔聽你講咁

你唔用唔代表其他人唔用，莊房唔單止傾計同玩咁簡單，有時候都會拎黎開會

好型

原來你做七仔 sorry

你係唔係3/F班柒頭呀
講玩講破壞你地遠超跳舞班人啦
打牌聽歌咪又係嘈到人
又冇走上你3樓跳
係到嫌三嫌四

屌 而加無話你地跳舞有問題 但可唔可以去第到跳呀 你地好影響到人呀

依家仲要口吻係有種就行黎poly屌，撩人打交咁
垃圾真係垃圾

喂大佬 人地係佢地自己既房做咩關你撚事咩 但而加你地係common area 跳舞影響到人呀

你自己睇下留言嗰班條舞撚態度先啦，溝完都唔通

好撚多mk垃圾係到留言撩交打
低智到咁撚樣真係好有趣

用下你個腦諗野啦 你行出街比人阻住就屌鳩人？
大學公共空間我阻到你又點？洗唔洗拍卡先入得啊
唔洗姐係啊豬啊狗都入得啦，加上我係poly學生我係我學校跳舞入紙同你申請？
你唔鐘意可以去隔黎街十蚊個眼罩買夠一打比你擋住對眼？

你做乜姐你

街外人屌番大學生係學校做自己野

有禮貌既大家都會尊重你地講既文化
但睇返你上面朋友啲發言
個啲語氣真係

其實你係唔係poly人/係唔係3樓人先
唔好上個網代入自己就係個群人先

你係咪大陸人黎 咁野蠻既

真係好撚癲
理虧+聲大夾惡

不如你睇下樓豬開post個語氣先？

3樓間間房都有門
打牌聽歌點影響到人呀
但你班仆街啲音響由2樓炸到上3樓
山撚埋門都勁大聲
支持你地搞大件事呀垃圾

係啦係啦 你地係比人欺壓得好慘啦 全世界比個地方你地跳舞都係理所當然

反映緊你地做嘅嘢比人地嘅感覺

搞大佢囉
年度大選近啦

亦都唔只係我一個嘅感覺，若果你地冇騷擾到我地，我地洗鬼理你咩

係咯，一句講到尾，你都係憑感覺行事開post
從來冇試過同我地講啦

成棟va exco有權管
咁撚唔鍾意仲唔選exco清撚哂班人囉
摺哂係莊房上網打飛機光復va有撚用咩柒頭
一年一次理燃新希 仲有搞ocamp用完個d垃圾
講破壞點解你班廢柴多

唔知你做咩事 係咁話搞大佢
我地舞照跳 到時真係麻煩你叫fmo

今晚有無清輪流一齊叫班跳舞撚行開少少跳同音樂細聲啲
真係好擾人 我覺得上網屌佢地功效不大，要當面話比佢地知我地既不滿

咁而加咪有人上網講你地 咁你地係咪會自覺下呀

順便可以黎個poly mk大學生相認
有無清join

一味就係叫人當面同佢講，恃住自己人多咁
當面講同上網講，基於要你地自覺嘅立場之下有咩分別？
上網講已經咁撚臭串，當面講仲唔係要隻揪？

成班垃圾

上網講有條春用咩，比一兩個跳舞見到無咩用
幫手搵個poly n展做開gym既mk既行過去理論仲好

當面講句野都唔得 到底有幾毒？

我放棄
同你講道理你唔理
見到一句挑釁性留言就用另一句挑釁性嘅留言攻擊
小學生鬧交咁撚樣
廿幾歲人權利與義務都唔識仲反問咩阻到你有咩問題
大學生笑死人咩

咁大個人都唔識做，我地講完我地嘅意見，睇完知道，大家好黎好去，你有你嘅跳舞我繼續我嘅生活
你地唔中意唔聽，到時真係冇得跳，就唔好話我地打壓你地係va跳舞嘅人

自覺下都唔得 到底你係咪蝗蟲黎

你除咗挑釁同講廢話仲識唔識自覺？
網上同你講完你反而串柒柒，現實同你講你就會改？
你係咪大陸落黎？

得我一個人去同佢地講啊？我驚比佢地踢死

家下人地跳舞撚恃住人多同體藝去反駁我地
我地要用返poly mk精神當面屌柒佢地先岩喎

見你老母諒咩
Poly學生包容你係人情 唔包容係應該
你班友咁撚柒串遲下連poly city都無撚得跳
睇你地可以去邊度鳩fing叫春
支持搞大佢

利申：跳舞撚

唔係利申完人地就老奉讓比你嫁 識跳舞好撚型喎

岩阿ching 我用鍵盤為你打氣

依家咪講緊囉
你地無時無刻都嘈到人呀
唔識較細聲就過主啦
最撚憎人懶理性討論 然後將個責任推翻去人地度

咁咪就係講道理 其實你地靜少少 讓番條路比人過 咪唔會比位人嘈

大學係公共空間又唔見你班mk 入到拉巴canteen

其實POLY 跳舞位好細好迫 都唔知有咩好

講空間不如出去m core 附近果頭跳啦
仲大，點解要塞係va

終於有人屌

都話係人地文化，有無追post架清

屌班跳舞友收皮啦
係咁拎文化兩個字做擋箭牌
屌你大陸食狗夠係文化，係咪又要保留啊 戇撚鳩
屌你唔係poly就咪撚入泥跳啦 d女化妝化撚到馬騮屎忽博乜鳩
唔好同我講會跳得好d呀
好撚心死去商場跳啦 唔係咪book社區中心 屌你阻撚到人仲叫人走開
蝗蟲？

我咪就係話緊你地而家先講 之前係冇人講過 咁你地之前冇人講 我地又點會知
不過開左呢個post之後 相信好多係poly跳舞既人都會自覺啲

到底係咩文化 好想了解下
唔講出黎真係好難理解

好啦我客氣調轉你同講句

你行路個時會唔會每分每秒都係貼埋一邊,驚死阻到後面有人?
跳舞既人播歌見其他人冇咩反應,咪當大家接受到
你既大聲同我既大聲都理解唔同
咁咪當面講到一清二楚

同埋我最想最想帶出個位係
POLY唔係好似CITY設計咁
所有班房同走廊駁埋一齊
VA跳舞對人既影響理論上影響最低
成日開口埋口都話會影響人
咁所有活動都會有唔同程度上既影響
好似依加香港公園,限制到波又唔踢得,又唔踩得單車,又唔跑得
就係會影響到其他使用者
到最後你咪得到左一個冇人留係到既公共空間

入泥係咩玩法ching

件事樓主搞出黎
我相信樓主做事有始有終，
連登有差唔多800個poly支持你既聲音
可唔可以比你聯絡方法我 我同你一齊當面行過去同佢地理論，比個post班跳舞撚睇知道有鍵國對佢地既不滿
我次次係7仔買碗撈面都比佢地既歌嘈到心都煩埋

小弟正參選來年既學生會幹事會選舉 表示對擾民問題十分不滿 有幸上到莊既話會處理佢地💪🏻利申VA係由SU管🤘🏻

你唔好理乜文化
人地話十幾年前就係咁架啦
總之係文化
你叫人去m core 跳，咁佢地除衫跳舞仲有咩意義

g持
踢走班mk傻閪

咁樣樣😱

有無poly mk大學生今晚一齊行過去踢鳩佢地既喇叭
好似之前踢上水水貨客既喼咁
如果呢單野做得成，仲可以組隊去旺角幫班大媽拆場

我唔係得個講字架，有多一個人以上加200個正評我就拍住片過去踢

你嘅世界係咪得黑同白
點解睇野要咁兩極
對公園嘅立場我同你意見係一致
我做public area相關嘅project都屌左政府好多次
但係俾你做唔代表可以做到盡
一直講緊係義務同自律嘅問題
你有你嘅自由我都有我嘅自由
點解唔可以做到雙贏
> 跳舞嘅時候盡量降低音量去到你聽到但又唔影響人嘅水平
> 大動作嘅時候主動留意有冇人經過
> 建立自己喺公共地方嘅“私人空間”要盡量避開主要通道同留出足夠空間俾人通過
請問呢d下次做唔做到?

我覺得咁會好d，既然呢度有人係跳舞撚
我希望你地會反映下我地嘅意見先，因為始終你地同道中人講野會比我地易小小，另外，我自己都唔想玩尋親呢招，上得連登都唔想比人知真實身份，tg 我就留係度,你可以搵我，再傾傾佢

不如搵下奧雲叔啦

明白亦都支持你既建議
一向bboy們練野都係就住就住
另一方面，喇叭個到真係覺得太嘈既時候
我地都會主動要求其他bboy降低音量
最後，其實都會盡量避開，但無奈總會有啲人
行路唔帶眼，爆緊招既時候都撞埋黎
互相配合，始終肯願意花時間心力係跳舞到既人已經唔多

> 跳舞嘅時候盡量降低音量去到你聽到但又唔影響人嘅水平
> 大動作嘅時候主動留意有冇人經過
> 建立自己喺公共地方嘅“私人空間”要盡量避開主要通道同留出足夠空間俾人通過

呢3點據我觀察都有做緊
你要行一定行到
歌大唔大聲就真係個個都有唔同睇法
所以咪建議你當面溝通一下
拎西洋菜街黎比咪又係另外一個極端

再者我咁強調個到係冇班房/溫習室
唔同旺角上面就係民居
你買支水,拎個錢咪5-10分鐘
返放學個到都唔係必經之路

阻到人行先係重點
正常人見到你地班人跳緊都唔會撞上去自討苦吃呀?
但係竟然VA近V core個出口個細走廊都有人跳
咁唔通要我兜去另一邊入咩...

其實我地都唔想阻到人
無奈香港太多地方禁制人自由活動
總之以後行過覺得太大聲既可以有禮貌地
叫我地細聲少少
我相信我地都會願意配合
其次，我地本身練野已經好小心
睇住身邊冇人先拉架練招
但真係有好多人完全唔理直行直過
其實我地仲驚過你地，踢到你都唔知點算好
但如果依然有人覺得我地係mk既
係唔講道理既
歡迎你地即場搵我地理論

黃子華 魚旦論
一齊無娛樂囉 齊齊返屋企訓囉
之後D街訪唔好係POLY 做呀, 會有人覺得好滋擾架

其建立私人空間嘅時候最好用一d個人物品去做去一個分隔
俾人sence到原來你用緊呢個範圍嘅地方
我呢d唔識嘅真係唔知你幾時爆招同你嗰招範圍幾大架嘛

真係會有人直行直過
遇到咁既情況建議你同其他休息緊既舞者講聲
我地實會讓

宜家啲Poly仔咁低質
搵野屌得啖笑

我反而想知嘅係
果個位有冇人會係果到上堂
個滋擾性有幾大
我都想清楚啲
衡量下個利害

其實Poly嘅代表性
同價值都好大

例如有啲世界級舞者嚟到香港
我地首選一定係帶佢地嚟Poly &city
睇下香港嘅街舞文化
由其係大學範圍內
係個學術自由嘅地方
有個咁嘅文化
佢地都好欣賞

而呢個地方都帶出好多香港頂級嘅dancer
呢到係有一定啲價值
同埋每次嚟香港都會
去Poly遊一轉

我控制唔到佢地
大家都明啦
藍絲同黃絲都分好多種

但先唔好帶有標籤去討論
我都想知多啲呢個文化
對Poly學生影響有幾大

唔好嚟就人身攻擊
巴打係想認真討論定純粹想發洩

係論壇講都係表達既一種
呢度表達你地都覺得冇野，當面會聽?咪玩啦小朋友

或者巴打可唔可以講解下
邊段時間Poly會多啲學生係果邊
我地可以就時段 降低聲浪

樓主黎緊呢個星期都唔係香港！
有無其他學生幫幫手出一分力
得我一個行動無用架！
唔想成世比人笑poly出mk仔女
有無人幫手print下告示，最多你print完我幫手貼
捨命陪君子

有關告示如下
由於近日收到理大學生投訴有關音響噪音過大影響學生進行研習及討論，懇請各舞者調降音量大小，注重請勿阻塞通道，以便尊重。謝謝

其實佢地同班大媽周街霸有咩分別 ?

去到差唔多結論既時候你搵番啲舊post?
又想互相指罵？
Btw不如傾下有咩方案解決達成共識啦，小朋友🙄

ig: lynx_dancehk

係va研習 巴打係真心定假膠

冇話咩夠唔夠膽既，你行得過黎禮貌地叫我地降低聲量
我地實會配合
我地都係講道理既peace既
好黎好去者

班跳舞撚知閪我地做緊咩野！
語言偽術 清 你咁都唔明

一開口就話人係藍絲 正常人都覺得係侮辱

仲有一班學生妹幾正架

成800幾個正皮呀
跳舞個班mk睇到有幾多人唔妥你地未
唔係埋大學生霸住個地方仲咁大聲屌人

最緊要大家自律姐，我都唔係咁想搞咁多野，我都會貼幾張紙提下大家，希望大家可以你跳舞嘅同時注意下會唔會阻左其他人，大家都係va嘅使用者，下下要落黎叫你地細聲d，你又冇癮，我又好似罰自己咁

知唔知乜叫同理心
話晒都大學生 比少少point黎反駁好難?

阻住hengseng陪atm，一腳攬過佢d野仲要屌我老母，真係膠都廢撚事俾

或者巴打可唔可以講解下
邊段時間Poly會多啲學生係果邊
我地可以就時段 降低聲浪

或者張貼一啲告示
等大家降低聲浪
因為次次係果到跳嘅人都唔同
亦冇一個話事人
所以好難確保全部人都知道呢一點

我都明亦想幫大想
或者你地有冇其他建議？

其實你係到跳真係唔緊要，可唔可以唔好阻住條路同部atm ，行過仲要閪口閪面，又唔撚係你租左個va樓

其實由post頭開始我最關注嘅係商務玻璃跳舞呢個問題
每次我真係唔知入唔入去嗰欄書架好
有人隔住塊玻璃喺隔離跳舞真係專心唔到
你眼望我眼大家都尷尬

話你型咩 好黎好去咪算 睇下呢加會唔會有改善先啦 再冇就當面講啦 學人踢喇叭 笑撚死 到時打交就唔好啦

即係咁 如果你唔係真係經常使用個地方
又作個藉口/原因走去搞人做咩呢
如果佢係圖書館門口跳
我都會屌埋佢一份
但va冇班房冇lecture hall 檯都唔多張
平時出入個d你讓下我 我就下你咪算
何必出埋紙仔想趕人走

唔係我一個想趕人走啊
係有接近成千個poly mk仔女趕人走
咁連登仔不嬲 死剩把口 又無人行動

我明白
但有時你地行過我地又大聲既時候麻煩你地可以禮貌地叫我地細聲少少
我地亦都會再自律啲減少對你地既騷擾
但係poly跳舞未必一定係mk仔
我地跳舞亦都唔係想炫耀
我地係係個度練習
追求自己想要既野
希望其他仲抱住敵意既連登用戶自重

一野開佢波啦

屌 連登仔最鍾意食花生架啦

舊登狂舞派果陣瘋狂吹奏

巴打做人又唔使趕盡殺絕嘅
大家都係想互相尊重啫

個問題家下係樓主開頭動議連登仔趕盡殺絕

視姦佢啦

比正皮又唔洗成本
唔好衝動啦

7仔門口成日有班日系女係到跳啲動漫舞
樣唔靚又唔知佢跳乜雞手鴨腳咁又撞街
其實poly 咁大點解死都要塞係VA

咁依家難得可以互相妥協
佢地都講左以後會注意
雙方都有好處
咁點解仲要咁做

我諗你睇哂我係呢個post既comment先知道我係真心定假膠

同埋同西洋菜街唔同
個到上面就係住宅
但va嘅人受影響就5-10分鐘路過/買野
相比起只係非常細程度嘅影響
上面話要踢人喇叭
借問聲你平時會係va逗留約耐？

我句野都未夠200個正評 ，快乜撚

咪扮大愛啦
跳舞緊係想炫耀la 要唔炫耀 自己去深山跳啦 夠晒raw
Hip hop我都識 show me what you got

清 真心

無反應=接受
100萬人反對=其餘香港人支持
乜柒野邏輯呀
無撚恥就係你啲撚樣
比你影響到嘅人 唔開口埋口話影響可以講乜呀
影響=要有限制？
你坐撚住左個腦就咪撚衝出嚟柒啦
係咪未聽過有咩叫自律呀
比你影響到 但你自律嘅話影響係咪細啲呀
永撚遠非黑即白 你由幼稚園開始讀過啦

其實已經冇必要對罵落去，問題希望係呢個po留言嘅跳舞人帶比其他跳舞人，希望佢地可以改善同注意下，如果我地仲有問題可以同佢地提出

係囉係囉
love peace share
share 到依家有人投訴囉

成班跳到好似小兒麻痺症咁款

下次行埋去比comment

你又邊隻眼見我話要去撞鳩人呀?
定你唔到
正常人見到你地班人跳緊都唔會撞上去自討苦吃呀?
你都幾搞笑,你唔好話等佢跳到攰要走先行果到?
用你講既野同上面位"你有幾長丫？"巴打比
呢啲咪分別囉
利申: 有即場叫佢行開少少

好柒岩先係va 1樓既poly mk仔擺大大個喇叭係門口 之後咪又係要搬返入房

自律自重啦

我係你心入面條蟲咩大哥
你係街到趕路 拍一拍前面條友講句借借
咁大家都就得方便囉
到底邊個先係非黑即白
繼續坐係屋企用鍵盤改變世界啦

巴打黑色衫 戴眼鏡？

200個？十個都無啦
番屋企打飛機英雄

咁都比你發現左

其實係咪唔阻塞通道同ATM就可以跳舞
我覺得噪音呢啲野好難咁去批評
好多地方好多時都會大聲

另外話人同笑尻人叫人唔好跳舞嗰啲唔該收皮
咁樣只會顯得連登嘅人更柒

Poly 果班好淫亂

繼續係atm門口大風車啦 加油

諗吓咩係莊咩係閒先
本身條路整嚟係用嚟行 如果跳舞冇人話你 係大家忍讓
借人哋條路嚟跳舞 就好心謙遜少少
又唔係話唔俾跳 諗清楚個位係咪咁用 同埋有冇影響到本身唔應該受影響嘅人囉

都明白個地板係啱跳Breaking
去FO 嗰邊跳其實影響唔算好大
但係ATM 前呢個位人流多 就真係影響到人

K-Pop 嗰啲 其實Podium 大把地方跳

收皮啦企樓梯口跳舞覺得對人影響唔夠大？
係正7仔門口跳一條路都唔留比人都唔夠大？
個影響咪叫阻鳩住囉
而家咪講意見囉 係咪下下要即席屌先叫啱呀
我有叫過佢地借過少少跳架 講完有撚用咩
第二日咪一柒樣
叫鳩你自律姐 留返條路比人行下 唔好開咁大聲
相安無事無人屌架喎
你理鳩得人有無心律不正 係度side track
阻鳩住就係客觀事實

你講句借借之後行到 咁大家得償所願
成日話人開得大聲 最多咪嘈到行過個5分鐘?
定係你係VA樓梯到做緊FYP?

行人路唔係用嚟行？

頭先先俾幾條瘦仔阻住撳錢
我係校友嚟一早知大把中學生嚟跳
星期六日下晝大把肥西學生妹嚟跳

其實如果你畫得出 跳嘅時候冇過界整到人 冇乜問題

咁佢係咪叫跳舞路啊

唔好撚偷換概念喎你
你諗啲嘢咁道家 好難溝通

行人路唔行人

你真係好可愛
好啦乖啦唔好衝出嚟柒喇
咁樣講完都唔覺尷尬 我都怕左你喇

唔係話淨係
係個主要用途

屌 條友係曲線定真心

2007年已經見到，好耐

10年grad

講撚到尾嘅影響，就你地出入個陣要講個「借借」，或者等佢跳埋個move先行，阻到你寶貴嘅時間

仲有「嘈音」問題，講到口都臭撚埋，隔黎冇班房冇自修室冇lecture ，行過5分鐘都係到嫌三嫌四。

到底poly多on9定多人扮poly仔

可以 要但係識分莊閒囉
講撚到條路好似設計嚟俾你跳 你讓人行
明明係大家讓緊比跳舞嘅人跳舞

唔柒知咪縮返埋,座號入座係咪會好玩啲?
你閱讀能力好似有少少低
唔通我要兜路呀?
呢句係反問,意思係我冇兜到,冇等到
而係叫人借借呀
我肯開聲佢肯讓開,等你老尾咩傻鳩
玩返你個breaking啦,字都唔識睇
討論唔太適合你

成個大陸人咁覺得自己阻到人都無問題 大哥你幾多歲落黎香港?

好多唔係跳舞既人抽水 罵戰

班跳舞撚真係同跳廣場舞班大媽冇分別

你覺得呢d 係去開交配台既狗公會識呢d 咩

今晚連atm個位都有人坐係到

好 多謝你畀位我入

搵班跳舞撚既ig出黎

又係呢d 人地就算唔大隻但人地都冇要show

而家就係講緊
你地喺地方咁窄嘅空間到跳舞
阻到人行之餘 嘈到人

你地可以
1. 去其他地方跳
2. 自己較細聲啲
3. 自律啲，見有人行就停咗先，你地唔可以等人行過先跳？

冇人話唔比你地跳、要趕盡香港跳舞嘅人，做咩要自己幻想被迫害

樓上嗰啲係咁loop話叫人當面講，
就係講咗細聲啲、講咗借借、叫過fmo，
但都係嗰一刻收斂，聽日又係咁，
咁我係咪日日經過都要loop多次？
點解唔可以你地收歛啲、自律？

咁咪大家都好
笑死上面有人話 唔通行出街畀人阻到就要屌尻人
係啊 幻想下出街d大陸人就係咁樣 心諗 你咁唔滿意唔好出街
一樣

老老實實 女真係冇所謂 仔真係唔該收皮

入得個個tg post 你話唔係交配都冇人信啦

千其唔好咁講
當你見到欣宜係到你就會後悔咁講

阻鳩住曬 fuck off la

一，條路主要係用嚟行，跳舞只係一個另類嘅選擇。你叫人同你當面講唔該，已經定咗主賓關係俾跳舞同其他道路使用者，要人同你講唔該先會讓。

二，閱

三，閱

老實講去7行過如果見到係女
好多都睇得下
但冇個識跳

柒能到
性愛交配POST

岩岩見到恆生門口有個欣宜
一腳可以踢爆你個頭果種

佢地都係想同班mk仔配種
特登去大學比人睇係咩心態
是咪想恥笑理大毒撚

其實大學有好多情侶, 生活好精彩
唔知邊個羨慕邊個

利申摺

悍 似急， 阻'902,9;;,90000,_5,;[img]圖片網址[/img]

咁多條女你係要睇欣宜真係阻你唔到

名我就費事開

見到某跳舞巴打故作淡然
自以為對答得大方得體

但其實個人有冇修養真係扮唔到
開口就露曬底
講多就錯多
只會令人對你地印象更差

俗語都有話
旁觀者清 當局者迷
啲大陸人通街屙屎都唔覺得自己影響市容架
既然俾咁多人話，就應該自省下（已經九百幾個正評
仲想有返些小樽鹽既
搵過其他地方跳啦

行去東亞機條路成日霸晒，行過都唔借開，仲繼續跳

較到啲歌咁大聲做乜，喺m core對開都聽到，有時喺7仔都聽唔到staff .講咩

霸人地方仲可以屌返poly 學生真係面皮厚，自律啲啦

因工作關係，同poly班高層有兩嘴 同佢哋反映下先

其實都幾好呀
好似令到一個地方有d特別o既野咁
又幾有生氣咁，唔好塞得太厲害就得啦
平時經過望住d妹妹仔又扭下扭下都幾過癮

咪係

不嬲見到有人行都讓㗎啦
但有時spin緊點睇到有無人
咁咪要麻煩你停一停
但宜家係班友連借借都唔撚想講
淨係想無人係果到跳舞
好老實
係到練習3個鐘
阻到你出入果幾分鐘，就要抹殺人地係到練習
叫街舞人喱埋跳？人地同你講文化你唔識又要話人亂咁搬文化嚟講
屌，文化唔係個論壇到講下就係
果個位以前poly su都撐係果到跳舞
隔幾年就退化到只為自己果幾分鐘方便
趕盡殺絕
Poly仔自私，無文化可言

今日都有人跳
又無人發表意見
不如諗下有幾多係到正皮係poly仔先啦
小學雞連poly都唔知去過未
最柒係上面幾個疑似係poly學生仲講得出咩有成千人唔想有人係到跳舞

條mk仔死返5p啦屌

唔止poly，係所有跳舞撚

一個 post 見盡連登有幾多 On9 仔

跳左成晚，一個連登仔都唔見🤦🏻‍♂️

出黎say個hi?

講真 2樓都算 1樓條走廊咁窄都可以有時6、7個人係到跳

因為我地有自己房可以stay, 只係一時時落去買野
似你地過街老鼠咩

都係個句
唔好人身攻擊
俾番啲基本既尊重

鵲巢鳩佔 喧賓奪主
好意思開口埋口講文化

咪得幾個跆拳港隊

首先 我地一定斯文過你地 你地有禮貌嘅 我地即時較細聲啲 行過我地有冇特登kick你地先 有人行過自然會讓
人不可貌相 單憑外表唔能夠定奪佢係乜嘢人 我地係hiphop 唔係mk

點解屌完就要走 間大學唔係你地獨有 唔該麻煩搵學生會同學校反映下係咪唔比得我地入黎用場地先再發表意見

麻煩經返學校 咁樣圍威喂法都得個講字

唔係唔畀你地入嚟，但你地下下開到個喇叭勁撚柒大聲，驚死人地唔知你地排舞咁
究竟你地同啲廣場大媽開到個喇叭大一大聲再跳大媽舞有咩分別？

係埋大既都算
街外人入黎跳仲咁臭串

仲有嗰到唔係用嚟畀你地班外人用嚟排舞，係畀學校嘅同學仔行
開到個喇叭咁大聲又阻訂，仲講到理直氣壯咁，埋土保安唔趕你地走，大粒嘢唔渣正嚟做都偷笑啦
同埋咁有表演慾不如去旺角尖沙咀啦，仲多人睇

poly va幾時變咗公眾地方
唔係校園地方嚟架咩
可以隨時隨地入？
亂鳩咁入都唔撚啱 仲要聲大夾惡
明明係理虧仲話文化
係海濱公園唔開大喇叭busking 都比人屌啦
何況你係度跳埋哂啲開心舞
有時間就讀下書 訓練下啲邏輯
唔好哂時間跳舞啦
會愈跳愈冇腦架

自己真係跳開舞既，都明白我地係影響住人，無計，我地再搵生存到既地方，可能我地本身都需要咁，大搞哂大家。

連登仔聲大大無貨賣並唔係浪得虛名，樓主先引起罵戰
我仲以為今晚會有花生食，點知班跳舞撚今晚既人數仲多過平時，明顯班跳舞撚有進一步行動，我地班poly mk仔女仲係連登圍爐，人地舞繼續跳，歌照播，理撚得你地，支持一人一信send去高層到投訴
利申：poly mk仔

用和理非非做乜鳩
乜而家重興

好似無咩人睇到咁

果日見到商務出面有班人係到跳
全部肥西黎 跳啲中學啦啦隊級數嘅舞
好撚難頂其實係咩人黎
點解狗屎垃圾都走得入黎跳

爬下文先啦ching, 你地學生會邊條文明講明唔比排舞？邊條法例話路係一定要行唔比跳舞？你做好資料搜集問好晒大粒野我再同你傾啦

點解你地只係黐人個場黎用，都唔自律d，要人話先較細聲
點解你地騷擾到人先，仲好意思怪人地唔以禮相待
點解你覺得你地冇特登kick人都值得拎出黎講？我係咪都應該拎自己搭火車冇特登推人落路軌黎證明自己係斯文人？
點解唔可以揀啲冇需要讓既空曠地方黎跳？要途人遷就你地？

星期一繼續！

首先 我地冇hi花冇撞親 恆生都未出聲
二 個印象係由於社會歧視 冇了解過我地三 有人行過自然會讓

定係你地唔識得用言語表達自己嘅感受同意見 大學生

次次行過都驚比佢地踢到

有時同女神一齊經過，都想屌柒佢地架啦！
一陣整親我女神點算

Poly mk仔咁早返hall開淫亂派對
家下比人踩到上心口啊！

你呢三個元素套唔到入hiphop Hiphop係用 love&peace respect unity having fun

求翻譯

香港政府落既on9法例.要大部份地方都係公眾可以去

姐係阻唔到幾多啦
一步都唔退得？

女神都未出聲
兵仔就皇帝唔急太監急

等你過嚟同我傾計
星期一
不過你最後都係要同su投訴
因為你地口中嘅自律只係想人地唔好係到跳
講音量
一時又話係房唔會理人地跳舞
姐係影響唔到啦
話阻喇
大家唔該借借都廢事講
點解就係一味班bboy錯
你地su上上上上上莊有份支持我地係到跳
文化唔係齋up㗎
了解下先啦

其實樣衰、肥、排骨、跳得廢都冇咩
越係咁先更加要練
甚至我係佩服你地敢去踏出依步
唔顧忌旁人目光做自己鍾意做既事
同時，跳舞本身係一樣好有益既活動
跳得叻既仲好有觀賞價值

但係唔顧忌旁人目光唔等於唔顧忌旁人感受
你練還練
人地好心俾你地用個場
你班大帝用用下就當奉旨
仲想用道德綁架黎逼d學生無止境條件包容你地
然後倒打一耙話人地歧視你地
如果依d就係香港hiphop友既質素
咁都係執柒左佢算啦

一味淨係驚人打鳩你
無人話要打交
係你自己係要諗到人地一定係惡咁對你
所以話你地低質真係唔係鳩up

跳kpop同jpop舞都叫hiphop?

上面有人話自己hiphop

冇人解答下？

咁你從何得知hiphop友道德綁架？
你親身俾hiphop友欄你去路？
香港人，自己去睇下自己去判斷啦
下下網上論斷人

果到唔係你平時會經過
唔係一般途人會行嘅路
已經係揀選過嘅地方
一路以嚟su都允許大家係果到跳
地方唔係求其指一躂空地就可以跳㗎
商場，地鐵站都俾人趕過啦
果啲位11點後直頭係無人㗎
都趕呀
Poly 11點後security趕我地都走㗎啦
有一個地方允許我地跳
都有禮讓
要相向先做到互相禮讓
如果真係你出到聲我都唔讓嘅
一早搞大咗啦
宜家根本無野搵野嘈
呢到有幾多個真poly仔呀？

香港人就知喺識屌香港人
換轉見到外國人喺到跳舞
成件事應該唔同曬！！

總之香港人做咩都柒
外國人做咩都啱！！

利申：唔喺跳舞撚！！

學校無printer咩

你都幾搞笑
姐係poly唔趕人 你地就大安旨意當係自己地盤？
其實樓主都係表達下你地嘈同阻街姐
依家咪出左聲
唔明你地死撐咩 下次注意翻d咪得
講就比你地話搵嘢嘈 連登不嬲係比人屌鬼既平台
係咪等到poly d人真係頂唔順當面叫你地收皮先開心d？

屌！比你講開我先醒起
星期一就搞尻你地班跳舞撚先

咁你趕咪走囉
講撚到白己好寬宏大量咁
一早講撚咗話會讓，細聲啲就細聲
叫你地講
又話人唔自律
要人提
又話提咗第二日又係到跳
姐係你地想趕盡殺絕呀
仲話下次注意翻咪得
狗唔撚搭八

希望你呢個行為成功之後可以提升到你既生活素質

Year 1?
屯門都無hall?

屌你班跳舞傻閪 係咪跳到傻撚咗阿？
借我地學生地方仲係到聲大夾惡 樓主表達下個人意見又叫人出黎當面反映 如果係講道理既話係邊撚度講都一樣啦 你要覺得唔啱聽既咩方式同你講咪又係會覺得我地欺負你地班小眾舞者

老實講 你地va跳舞唔反對阿我 但係你態度好似老奉要俾個場你地用俾你開大喇叭咁跳係應該咁 我就覺得你地個腦係裝屎囉

我自己本身都係va上面成日用soc房 有陣時睇你地跳舞都幾開心 老實講好多認真有心跳係好精彩既
但係如果有人用呢種串柒柒既態度 咁sorry la 我寧願以後va禁止俾人入黎跳舞算尻柒數

Fmo唔做野 我地都會做野

你都唔想跳跳下舞成日有班人係你地周圍叫囂啦係咪先

都唔知邊個似mk仔⋯
Btw等你

說得對

本身其實已經end topic
我地舞者(bboy)亦了解到自己既責任
係仲有班人係咁借個topic黎屌鬼者
再利申：今日先係poly跳完，相安無事

首先你要搞清楚跳舞唔係無野搵野煩
如果要找麻煩
你鐘意咪玩野囉
由頭到尾係邊個找麻煩先？
成日話人語氣乜乜柒柒
所以咪先叫你真人同我地講囉
係到打字，我笑鳩緊你又話我惡
係咪你地係學生就可以亂話人
話啲bboy流唔撚係跳舞果呢
咁我地又無頂撞你話”係唔撚細聲,吹咩”咁
都話咗好多次，你叫我地細聲一定會較
但係都要堅持搞鳩跳舞撚
你要叫囂我都阻止唔到
無謂做到成班傻仔咁

舉腳贊成！同Fmo投訴有撚用咩
最希望既係我地垃圾poly 專出mk仔女再唔係得把口
我都同樓主溝通過 佢話要到月尾先有時間治班跳舞撚
想知你地會點樣行動 等我都可以出一分力
利申：year2

可唔可以告佢地阻街或者非法集會
真心想問

係我用詞唔夠精準
會累到d無辜人士中槍
我對舞蹈相關既術語冇乜認識
唔知點統稱出沒喺poly會騷擾到人嗰班跳舞人士佢地個文化
所以直接就挪用左有人用過既hiphop

我唔係poly學生
但有時都會出入poly
同時有讀poly既朋友
有討論過依個現象
如果冇觀察過同被影響過
我唔會打咁多字站隊
一陣炒車好柒架嘛

你去報警睇下黑警黎到點答你

本身都已經話會互相將就
係你條友係到搞三搞四
又話星期一黎
又話要搞鳩我地
樓主都未出聲
成場就係你係到搧風點火
叻丫你

人不知恥則天下無敵
霸住學生地方仲講到大條道理咁

Grad左幾年
鼓勵有理想既人 有時跳得幾好睇
不過唔好做旺角大媽

唔好再拉旺角大媽嚟比
Please
旺角係表演
我地係練習
再者佢地係霸地方
我地係唔存在霸，我地原意都唔係要霸果個位
係share㗎嘛個地方
我跳舞做果個move呢時候
果個位係無人㗎喎
同時你都可以行過嚟㗎
如果我做之前見你行過我咪等一陣你行開我先做囉
但我做緊個move都會盡量停俾你過
但好多時，個momentum去咗，要停你都要俾啲時間
就係果到阻到你
基本上都係share
但其實影響唔大，點解要咁大反應

扎腳都係文化 你老母仲有冇扎腳呀

隔離係ATM 7仔 樓梯
咁都叫冇阻住人
行去ATM禁錢都要痴住民住女神黎行都叫唔阻
係樓梯口拉筋又叫唔阻

樓主一早潛左水啦傻仔，剩返低個爛攤子係到咋
追返post睇返樓主點樣笑你地先啦

哦，好丫
咁你記得星期一黎搞鳩我地啦

屌你老母 係唔撚係唔識睇字阿
講撚完就要注意㗎啦
話撚左都仲要咁既話唔係唔自律係乜阿on9
跳舞撚真係惡到 似足d狗爭地盤
唔下次注意翻想點撚樣阿
依家講到明你班撚樣阻住曬阿 下次自己醒水讓人啦
仲要人親自去叫咪就係唔撚聽囉
明唔撚明阿醒目鳩
係要比人趕先肯走 正乞衣仔

咁旺角行人專用區都係share既
如果好多人set定企起個點就叫霸左個地方架啦

你個龍門去左邊？

鳩霸地方之後要人講借借
呀生, 塊地邊個借比邊個呀

其實讀左咁耐, 都見慣, 都唔介意
係有時啲人用得太大塊地, 搞到要我兜路
查實嗰度都有成米半闊, 做好少少, 留番三五十cm有冇咁難, 咁地方有限就係咁嫁啦, 迫啲咁用囉
而家係你借人地方, 你都唔就住用, 影響番人轉頭, 然後重話人想趕盡殺絕
人地叫你有自覺, 要識得讓路姐, 又唔係話你啲乜, 成個小朋友咁, 講極唔識反省 話人唔識講借借, 但明明就唔應該用盡條路

以部分泡菜舞為例, 佢地會自己迫埋咁玩, 見倒佢地寧願手撞手, 都會留番位比人行

有班中學雞又係煩
成班賓妹咁
跳完會就地開餐
就咁坐係地下食外賣
跳果陣我唔知啦，我都唔想睇
但坐係度開餐果陣又大聲講大聲笑
勁嘈

你on9夠未
我上面留左言你盲撚左睇唔到？
睇唔到人地對你地D強國大媽行為有幾不滿？

無去過唔知情況點 但剩係睇依個post嘅回覆都知嗰d人係on9

原來成個post最難搞嘅唔係跳舞嘅人
係瞬間看柒頭呢條假膠
個個回覆都串所有poly人係mk仔
然後本身可以end topic又不停搧風點火
係咁話搞大佢
竟然冇人屌佢仲順住佢個勢搞到成件事回到起點
你都係想人留意你啫
你做到喇

根本雙方都有嘗試釋出善意嘅時候就係到煽風點火，特別係跳舞班人都講緊會收斂同注意嘅時候又話吹雞搞大佢，但都無咩人理佢

終於有人睇到個智障做緊既野
我上面既留言都講過其實呢個問題
Peace✌🏻

咁樣同啲大媽有咩分別？
一句咩人地表演你地係練習就以為自己高人一等

其實咪又係阻街 騷擾到人
你中意跳舞唔係問題 咁你咪揾場地
申請完你點跳都無人理你

但而家係你地又唔係 poly 學生
人地屌你你地又諸多反駁
又話咩打擊文化發展
咁啲大媽入嚟 9 fing 都得啦？
雙重標準？

未經批准就係未經批准 阻到人就係阻到人
人地出到聲你地先郁嘅你都係阻到人
咪撚做壞規則

到時所有跳舞嘅人都俾人搞唔好問點解
會員「 你有幾長丫 」咁撚串柒柒呀啦
大家可以認住佢

打咁多野 原來係轉晒d好聽既字眼
同林奠有咩分別

純粹係有條假膠係到搧風點火
本身都已經講左會合作
唔明點解仲有人繼續借題發揮

人地個槍頭指住你，你就賴尻我
你都幾撚醒

唔好對號入座丫
我冇指名係邊個架

有追文都知係你條柒頭串柒柒先

Peace✌

公道d講佢都係一開波串柒柒姐

🙄件事本身都完
覆到我都唔想覆

唔想覆咪唔好覆囉
你硬係要同班連登仔嘈

因為你話星期一要搞鳩我地嘛🤔

家下都唔知邊個真心定假膠
憨尻尻

講撚咗好撚多次會讓會收細音樂
成班所謂poly仔已經企晒係道德高地
以為自己主場就可以串人笑人
人地跳舞講乜都話人同旺角大媽無分別
有中學生入去又點？
以為大學只有學生可以入去真係笑死人
Poly圍村？
都係果句啦，還掂都係串，你咪搞鳩我囉
最好你做埋su添
你讀小學果時我已經係poly跳
一直都相安無事
係因為互相尊重

宜家係咪真係無位過呀？咩叫互相呀？
你地就只要求人地自律
位就一直都有留嘅
你地口中嘅壞文化都要由你地個su保留
睇下你班freshman點破壞

再公道啲講 poly係公立學校 屬於政府地頭 包括所有學生都都係借用poly 大家都係同一個包租公甘解 只要大家互相體諒咪唔洗講甘多咯 唔好以為讀左poly就當poly係自己屋企先得架 既然拒地已經會注意 就唔該果啲on9仔收下皮啦 係甘人身攻擊 樓主申的目的都係為左解決問題所在

個班mk 可唔可以唔好再帶哂大喇叭 base 插哂插蘇 真係好撚嘈 我想講入到去你地真係bom bom聲 地震咁撚樣 愈黎愈過份

閱

poly仔醒未啊
條柒頭一直係mon後面笑鳩我地mk
睇返佢所有留言啦
佢mk先mk後唔係講緊跳舞嗰班
係成個poly啊
仲幫佢口
佢喺成個post根本冇諗過解決問題
而係越亂越好
損人不利己嘅真小人

block 左睇唔倒

其實只要音樂細聲少少，同唔好訓係地下阻路都問題不大

另外星期四晚係3樓開uc meeting, 啲音樂係真係有影響，好嘈

好的
音樂果方面有時有個大喇叭真係會好大聲
我地會收細翻個音量

我知道你在說誰😏😏

相認啦你兩個Bboy

條柒頭真係柒到冇人理 刷存在感呀毒撚？ 一早搞掂哂啦 差你條傻閪一直係到搞事 又踢喇叭又剩 入返去你老母個臭閪到啦

你翻去屯門搵女神啦

又真係誇張咗嘅果個又

建議引入內地大媽入poly佔領左達地先

其實我本身就唔反感你地起VA跳舞嘅,仲覺得幾有特色添 不過講野又唔洗咁串嘅 一陣樓豬嬲嬲地見親你地都報fmo就唔好啦

再善良都有情緒
未必做到以德報怨
只係以牙還牙
再串都唔會郁手郁腳
反觀有人話要踩場踢喇叭
做咩成日要話我地串
一直都係好來好去
俾人撩皮反擊幾句
就俾你地標籤做好串
咁你地啲學生講果啲説話係咩？
當然樓上踩多幾腳果啲都未必係poly學生
呢個post只會令poly俾人笑

Btw,都多謝你會欣賞

講還講，屌你老母甘撚完未？
重有呀，乜撚嘢拒哋？
佢呀屌你老母文盲

做乜要理班MK跳舞撚
平時開喇叭嘈到PK都算
借人地方跳舞仲串柒柒
其他人路過好似要青娃過河咁款
以後見1次call 1次FMO

講完咪照跳 彩你都有味

記得早幾年fmo有試過va禁止跳舞
後尾su出聲話va係佢地管，佢地俾人跳fmo唔出得手
所以要搞唔係淨係call fmo 要叫埋su

嘩 好型啵 親 驚

你跳黎望下

第一，麻煩你尊重下自己先
第二，跳舞同讀唔讀得成書係冇關係
第三，你下次試下講大聲啲啦，音樂太大聲我地未必會聽到你講野，你又要話人垃圾，但你同人講野大聲啲既膽量都冇，嗯⋯我對你自己既存在價值感到憂慮

第四，個post已經完左，麻煩唔好再借題發揮，透過鬧人地去貶低自己既價值🤔🤦🏻‍♂️

因為佢話人個陣 其實自己都係😂😂
唔通佢做m記又同你講咩

文字溝通咋嘛 屌返你老母啦食屎狗

收皮啦 on9仔 人地跳舞關你hi事咩 甘多喋 你行路都阻住人架 甘你咪lun出街啦

好期待你過來 講真 真係好驚

我溝你老母通呀死翻去5P啦生滋狗

好心啦 人身攻擊但又要企道德高地
雙重標準得咁過份

你同我含撚都未夠班呀狗hi 明唔明咩叫先撩者賤呀？我屌你老母

笑4
成班友用poly地方仲可以吊番poly學生轉頭

叫你老母幫你含啦，撩你就梗㗎喇，你老母5P仔

你地係推崇鬥大聲，河東獅吼方式咁溝通？

d音樂聲音可以掩蓋人聲已經夠嘈同滋擾
仲要人用更大既聲音去同你地講野

屌你老母同你講真係同隻狗講無分別
你真係九唔撚搭七前世mode無咩朋友個D死柒頭
原全都唔係對事係對人
以為上黎係咁屌人就好撚型，唔好打咁多字星期一見到你先算啦含家產

開完個post 依家poly仲多人去練野

夠薑咪出黎囉

幾時引進啲大媽去poly 同班人文化交流下

個d 咩鳩dance soc 熱誠當飯食。 成撚日係樓梯跳舞。 跳泥跳去都係個幾招， 你唔厭我都厭。

今日由5點開始跳
相安無事

可憐
連練習同表演都唔識分

點解唔去舊can個邊練，明明個邊地方大又靜
又次行過都係小貓三兩隻 Va個邊就勁多人